人生無意義,想快d比車撞死!

負能量99.9%有無同路人

冇

話說你講嘅意義喺咩

要死死遠d
唔好亂過馬路累司機

快d加持我等我更加多負能量啦

BRO, 人生無意義係咩原因呀?